釗鋒首若然冬天沒有花，有冇一首eason嘅歌似呢個旋律?

幾好聽
覺得似eason 其中一首歌
又講唔出
有冇人都覺得似eason 嘅歌?

當這地球沒有花

喜歡一個人
若然冬天沒有花...
好比一首歌只有你可一起唱

反而似自己首逾越生死

想聽eason唱